發夢喺屋企發現4合1野餐神器。

1. 買餸可以運送物資
2. 可以發揮摺櫈嘅主要功能
3. 可以抵擋痴線佬用棍向你正面襲擊
4. 條橡根可以當皮帶用

好神器

push